[幫手出POST]聽日周日，太子要人，有事發生

原ＰＯＳＴ：
聽日會係好多手足嘅第一次......

去唔去都要幫手推啊！

被捕手足營運既椰子士多

推

出面已經有個POST
一齊推個個OK?

聽日會係好多手足嘅第一次......

原ＰＯＳＴ已上熱門
椰子佢個ＡＣ發表幾多仇恨言論
你問吓佢俾幾多人ＢＬＯＣＫ咗
最後一直推冇用，推力有ＣＤ值

補多句，做推廣唔好懶，單一ＰＯＳＴ又唔夠標題黨，又唔亂入其他ＰＯＳＴ，又唔走出時事台……努力只會白廢

推一下

唔小心不推文左 屌

仆街㩒錯左兩次